同我㩒住隻鐵塔佢

Hold 住，一定要hold住